［預左比人屌］請大家唔好忘記初心

無錯反擊對我地而言真係好爽
我都射左幾次
但遁例都要提醒翻巴打們唔好衝動 唔好亂用自己既拳頭
一開始上街既目的係為左守護香港
一開始反擊既目的係為左保護手足
香港人係overwatch守望者

攻擊既時候唔好打頭，黑社會死不足昔但係我怕巴打會留低心理陰影
為左垃圾福建幫，真係唔值

可以放過，但千奇唔好殺錯。我地唔係政府，更加唔係黑警。

武力應該以擊倒為主，可以4,5個人上，人多係因為我地團結，但20個圍一個睇落真係好難睇

915國旗行動好成功!

1/10
自推10次

2/10

3/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

今日有人開 po 話左膠吳志森，於是去聽下佢個節目，嬲完之後覺得有一樣嘢值得深思。

如果落入群眾鬥群衆既局，成件事會唔會慢慢變成：

1. 兩派政見不同既人自己私鬥，
2. 黑警可以兩邊都唔拉扮好人調停，由藍屍出手，
3. 少左警暴畫面，只有示威者玩火打人既畫面，
4. 場運動慢慢失去支持，林鄭就以「唔關我事」、「無警暴」既不作為姿態等場運動自然死亡⋯⋯

《深思下》冷靜後入嚟傾傾

學防暴舉黑旗 唔離開馬上使用武力

4/10

有第個post 唔推了